[投票] 係香港講道義算唔算有精神病？

道義行先-正評
利益利先-負評

你冇番一兩個精神病旁下身，都好難係香港講道義。